飲湯好辛苦

我老母 買左D 花膠同 海參 返黎整湯
D花膠 同海參既質感 簡直難食到仆街
飲到好想喊

海參 成舊肥膏咁

花膠可能飲慣左 覺得無海參咁難食但都係難食

飲完個嘴痴住哂，但好好似

正野黎喎, 樓主人生又少樣享受

花膠點少少豉油好味喎

同好

Agger 海蔘似豬皮 都叫入到口

煲湯煲到軟林林 點乜 都唔會改變到個口感

花膠煲海螺
海蔘炆鵝掌